有冇文宣組可以整「港女語錄」

身邊有啲港女朋友完全唔睇時事新聞
唔上連登 唔玩Facebook ig
淨係睇TVB 睇TVB新聞 睇大陸戲
有冇辦法整啲港女圖出嚟
等佢哋知道呢個世界發生緊咩事
迎合佢哋嘅口味

推

長輩圖咁成功
係時候感化港豬港女

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

事緣香港咁情況危急嘅時候
有港女朋友仲繼續forward 港女語錄
令我諗起有冇可能好似長輩圖咁
講一啲佢哋鍾意聽嘅嘢
佢哋關心嘅事 令佢哋知道香港發生緊咩事

警察的拳頭只為你而硬

林鄭亦只為你而濕

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

你係咪係度搞笑？港女唔玩ig㗎咩？
同埋你夢唔到有一日好多港女上街咩？熱到pk 啲港女仲著黑衫長褲 扎起頭髮又唔化妝（化左都溶撚曬）又帶住口罩焗到死抱住啲物資周圍跑

你係度同我講港女唔玩ig？？屌你宅女都睇啦係咪啊
又分化 得閒宣傳多啲叫人禮拜日上街啦

你知道嗎
最壞老公的職業排行榜
1.警察
2.警察
3.警察

無分化 真係有一班港女對政治不聞不問

在自由戀愛的社會
誰都沒權阻止我 父母如是
要是誰阻止我 我就一定抗爭到底

係咪要好似呢啲咁

係度浪費人力為左個港豬整乜撚港女圖 關港女乜撚嘢事

愛您的人，必會為您們的下一代走出來
6月16日測試您的男朋友吧

只係想多啲人知道同支持反送中
問題係邊呢請問
港女只係一個稱呼
你咁敏感做咩啫
的確真係有一班人仲繼續吃喝玩樂
整一啲圖出嚟等佢哋關注呢件事唔好咩
用佢哋鍾意嘅方式
等佢哋關注呢一件事

長輩圖都感染到上咗年紀嘅人

呢個幾正喎

一段真正的愛情 是要經得起考驗
連催淚彈也怕的男人
怎能成為一輩子的依靠

也許這輩子 我們與戀人無緣
就讓我做個痛快的自由閪

整咗張 類似咁

最近聽到有唔少情侶
因為男朋友上街
結果大家冷戰

港豬係可恨
但唔代表唔能夠感化佢哋
正如長輩圖